有無人追開 灰與幻想的格林姆迦爾

剛剛終於 追哂13卷

睇動畫入坑先 發覺唔似其他果d開掛穿越類

幾有新鮮感 穿越得黎又有d現實

d 女角又正

第13卷中間果度 男主發夢 殺左青梅竹馬 果度睇到好不安

穿越類既2萬5千里長征 要幾時先返到鄉下
係異世界入面 又去左第二個異世界

好想佢出第二季

好好睇 動畫畫風一流

小說插畫仲正

有股仙氣

D人話節奏慢
但我自己就睇得好舒服

我好似睇到男主犧牲一隻眼黎救人果度, 之後點發展？

動畫唔再出？

呢套似賣歌多
畫風一流雖然

小說變左垃圾

一直想開小說望下
不過人懶

年幾兩年前睇到肥仔都死埋再落少少就無睇
唔記得晒d劇情

動畫好正好鍾意個FEEL
希望有第2季

夢兒

動畫啲側乳

睇到「多磨」斬條友死左就冇睇 好鐘意呢條友

兩個女主我都好鍾意，希望哈爾講我全都要

其實除左開頭死左 2個之外 套野都無咩點死過人

瑟多拉 都好正

得咁少人有追?

覺得動畫好好睇

我追到11/12卷就停左
除咗冇乜留意最新消息唔知出左新外，最主要係佢譯到1999
有時分唔清幾時係主角自言自語幾時真係對白

有好多輕少說都係咁

有中譯先算係咁啦 好過佢出到一半就停

小說後期有無感情線? 有就睇